<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>work on L RMN</title><link>https://lrmn-vp.is-a.fun/tags/work/</link><description>Recent content in work on L RMN</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Fri, 02 Apr 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://lrmn-vp.is-a.fun/tags/work/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Uncharted4</title><link>https://lrmn-vp.is-a.fun/bnw9/</link><pubDate>Fri, 02 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lrmn-vp.is-a.fun/bnw9/</guid><description>“A Scanner Darkly”, 2016 (Game: Uncharted 4, captured on Playstation 4 @1920x1080p) Ini jelas merupakan salah satu karya saya yang berkesan, Karena pertama kalinya saya mengenal virtual photography. Kita bisa berbicara tentang keseimbangan antara terang dan gelap, antara ruang penuh dan kosong, tetapi pada kenyataannya yang selalu mengejutkan saya dalam foto ini adalah pandangan Sam beralih ke saudaranya Nathan, profil yang dipahat dalam kegelapan, tanpa ciri khusus sebagai bukti. mudah dikenali.</description></item><item><title>Swingularity</title><link>https://lrmn-vp.is-a.fun/actionshots-44/</link><pubDate>Fri, 02 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lrmn-vp.is-a.fun/actionshots-44/</guid><description>“Swingularity”, 2013 (Game: DmC Devil May Cry, captured on PC @ 1920x1080p ) Selalu sulit untuk membuat bidikan &amp;ldquo;aksi&amp;rdquo; yang indah untuk dilihat dan benar secara fotografis. Dibandingkan potret atau panorama, bidikan aksi mengandaikan presisi seperseribu detik dalam membekukan aksi di puncak kespektakularannya. Untuk alasan ini, bidikan aksi hampir tidak ada di media sosial, karena mereka hampir tidak tahu bagaimana menjadi ekspresif. Dengan bidikan ini, saya tidak hanya membekukan posisi karakter yang bergaya dan gerakan dari kiri ke kanan yang meninggalkan kesan pada imajinasi seperti halnya di layar.</description></item><item><title>Horizon Zero Dawn</title><link>https://lrmn-vp.is-a.fun/actionshots-21/</link><pubDate>Fri, 02 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lrmn-vp.is-a.fun/actionshots-21/</guid><description>“Horizon Zero Mercy”, 2018 (Game: Horizon Zero Dawn, captured on PC @ 1920x1080p) Saya bertaruh siapa pun dapat mengatakan bahwa saya telah mengambil foto yang lebih baik daripada foto ini, dan bahwa Hardisk penuh dengan foto Horizon Zero Dawn yang lebih baik, tetapi ada sesuatu tentang komposisi bidikan ini yang membuat saya menyukainya setiap saat. Ada garis imajiner dari siku kanan Aloy yang melewati lengan, busur, dan anak panahnya, langsung ke wajah robosaur, lalu melengkung di sepanjang tulang belakang robot ke ekor dan keluar dari layar.</description></item><item><title>The Order 1886</title><link>https://lrmn-vp.is-a.fun/portraits-33/</link><pubDate>Fri, 02 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lrmn-vp.is-a.fun/portraits-33/</guid><description>“Faraway, So Close”, 2015 (Game: The Order 1886, captured on Playstation 4 @ 1920x800p) Ini adalah salah satu karya paling konseptual di tahun-tahun awal fotografi virtual saya. Ini adalah dua NPC yang mungkin luput dari perhatian sebagian besar pemain saat itu. Awalnya, seperti ngengat, saya tertarik dengan cahaya lilin yang menyala di sudut gelap rumah kucing itu. Kemudian, di momen kedua, saya menyadari rasa kesepian yang mendalam yang terpancar dari kedua karakter tersebut.</description></item><item><title>Caravaggesque</title><link>https://lrmn-vp.is-a.fun/portraits-40/</link><pubDate>Fri, 02 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lrmn-vp.is-a.fun/portraits-40/</guid><description>“Caravaggesque”, 2013 (Game: Alice: Madness Returns, captured on PC @ 1920x1080p) Saya selalu mengagumi Caravaggio, tidak hanya karena kemampuannya yang luar biasa untuk bermain dengan kegelapan dan bayangan, tetapi juga karena nada gelap dan gotik dari beberapa karyanya. Tentu saja, sebagian dari daya tariknya terletak pada palet warna sempit yang ia gunakan dalam karya-karyanya yang paling terkenal. Penggunaan nada merah dan hitam yang sangat menonjol dengan variasinya masing-masing, dan desaturasi umum saat mengambil warna lain dari spektrum tentunya merupakan ciri khasnya.</description></item><item><title>Days Gone</title><link>https://lrmn-vp.is-a.fun/actionshots-2/</link><pubDate>Fri, 02 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lrmn-vp.is-a.fun/actionshots-2/</guid><description>“Selfie With Horde”, 2019 (Game: Days Gone, captured on PC @ 1920x1080p) DaysGone saya menggambarkan level 3 VP sebagai tangkapan yang mampu, dengan sendirinya, melampirkan seluruh cerita, aksi, latar belakang, dan karakter utama dari sebuah game dalam satu gambar yang meyakinkan, menggembirakan, dan memberi tahu. . Selfie With Horde tidak diragukan lagi adalah salah satu dari sedikit tangkapan layar Level 3 saya.</description></item></channel></rss>